是晚狗糧 洋蔥牛肉薯餅

俾狗食

真係好似狗糧
味道如何樓主

味道咪就係

狗娘吃的！！！

you son of a dog !!!

🤮🤮🤮

得我仲期待左一下，餓撚

狗糧 食唔食?.?

狗也不了

等振10點先放，都唔個搵咩狗糧好
間間都收工啦

7仔買杯麵